同有另一半既異性朋友既界線可以去到邊

你最盡接受到咩行為

例如
輕微身體接觸
Keep住whatsapp
Keep住覆ig/snapchat story
打打鬧鬧
攬頭攬頸
拖手
擁抱
接吻
摸頭髮
摸面
一齊飲酒
一齊睇戲
單獨出街
落雨擔同一把遮
飲同一杯野飲
Little sex talk
講野少少flirty
扑野
Etc....不能盡錄

扑野？

輕微身體接觸
Keep住whatsapp
Keep住覆ig/snapchat story
打打鬧鬧<-睇情況
攬頭攬頸
拖手
擁抱
接吻
摸頭髮
摸面
一齊飲酒
一齊睇戲
單獨出街
落雨擔同一把遮
飲同一杯野飲
Little sex talk
講野少少flirty
扑野
刪咗個d接受唔到

標題睇錯咗⋯異世界

你最盡接受到咩行為

例如
輕微身體接觸
Keep住whatsapp
Keep住覆ig/snapchat story
打打鬧鬧
攬頭攬頸
拖手
擁抱
接吻
摸頭髮
摸面
一齊飲酒
一齊睇戲
單獨出街
落雨擔同一把遮
飲同一杯野飲
Little sex talk
講野少少flirty
扑野

只接受到屌閪

落雨冇遮擔同一把都唔得？？？？？

Yes

落雨都唔可以擔同一把傘
落雨無帶遮死都唔遮佢

輕微身體接觸
Keep住whatsapp
Keep住覆ig/snapchat story
打打鬧鬧
攬頭攬頸
拖手（可以但未發生過）
擁抱
接吻（咀對咀唔得，但飛吻過，WhatsApp 又俾過）
摸頭髮
摸面
一齊飲酒（大家都唔飲）
一齊睇戲（可以但未發生過）
單獨出街
落雨擔同一把遮
飲同一杯野飲
Little sex talk
講野少少flirty
扑野（真心唔得）

做愛

輕微身體接觸
Keep住whatsapp
Keep住覆ig/snapchat story
打打鬧鬧
攬頭攬頸
拖手
擁抱
接吻
摸頭髮
摸面
一齊飲酒
一齊睇戲
單獨出街
落雨擔同一把遮
飲同一杯野飲
Little sex talk
講野少少flirty
扑野
Etc....不能盡錄
0
1

例如
輕微身體接觸
Keep住whatsapp
Keep住覆ig/snapchat story
打打鬧鬧
攬頭攬頸
拖手
擁抱
接吻
摸頭髮
摸面
一齊飲酒
一齊睇戲
單獨出街
落雨擔同一把遮
飲同一杯野飲
Little sex talk
講野少少flirty
扑野

擁抱